<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" version="2.0">
<channel>
<title>Notícias de Empresas de Tecnologia - Yahoo! Notícias</title>
<link>http://br.noticias.yahoo.com/empresas/</link>
<description>Encontra as últimas notícias sobre empresas de tecnología do dia. Acompanhe todas as notícias de tecnologia no Yahoo! Notícias.</description>
<language>pt-BR</language>
<copyright>Copyright (c) 2012 Yahoo! Inc. All rights reserved</copyright>
<pubDate>Tue, 07 Aug 2012 15:32:01 -0300</pubDate>
<ttl>5</ttl>
<image>
<title>Notícias de Empresas de Tecnologia - Yahoo! Notícias</title>
<link>http://br.noticias.yahoo.com/empresas/</link>
<url>http://l.yimg.com/os/mit/media/m/index/img/Yahoo_logo_pt-BR.gif</url>
</image>
<item><title>Acer acredita que Surface será negativo para a indústria de PCs</title><description>Enquanto a Microsoft se prepara para lançar seu primeiro hardware próprio no mercado, o tablet Surface, algumas empresas não vêem a estratégia com bons olhos.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/acer-acredita-surface-ser%C3%A1-negativo-ind%C3%BAstria-pcs-183201149.html</link><pubDate>Tue, 07 Aug 2012 15:32:01 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">acer-acredita-surface-ser%C3%A1-negativo-ind%C3%BAstria-pcs-183201149</guid></item><item><title>Samsung: iPhone foi apenas uma inspiração</title><description>Esta semana marcou o início do julgamento de patentes do século, já que coloca frente à frente as duas das maiores empresas de tecnologia do mundo: a Apple e a Samsung. O julgamento tenta ver se a empresa coreana copiou realmente o iPhone, desenvolvido pela companhia de Cupertino.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/samsung-iphone-foi-apenas-inspira%C3%A7%C3%A3o-165715381.html</link><pubDate>Wed, 01 Aug 2012 13:57:15 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">samsung-iphone-foi-apenas-inspira%C3%A7%C3%A3o-165715381</guid></item><item><title>Microsoft pode ter que enfrentar multa de até US$ 7,4 bilhões</title><description>A Microsoft pode ter que encarar uma pesada multa de até US$ 7,4 bilhões por não ter cumprido uma determinação da Comissão Europeia, na qual a entidade exigia que a empresa desse o mesmo destaque para browsers de outras empresas no Windows 7.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/microsoft-pode-ter-enfrentar-multa-us-7-4-193009901.html</link><pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:30:09 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">microsoft-pode-ter-enfrentar-multa-us-7-4-193009901</guid></item><item><title>Internet Explorer e Chrome disputam o posto de browser mais usado em junho</title><description>Qual browser foi o mais utilizado em junho, Internet Explorer ou Google Chrome? Duas empresas realizaram a pesquisa e cada uma delas apontou um resultado diferente.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/internet-explorer-chrome-disputam-posto-browser-usado-junho-204627390.html</link><pubDate>Mon, 02 Jul 2012 17:46:27 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">internet-explorer-chrome-disputam-posto-browser-usado-junho-204627390</guid></item><item><title>LEGO irá lançar kit com atletas de várias modalidades para as Olimpíadas 2012</title><description>Com a proximidade dos Jogos Olímpicos 2012, em Londres, Inglaterra, milhares de empresas estão lançando novos produtos com base no evento esportivo. E para não ficar de fora do sucesso da competição mundial, a LEGO anunciou o lançamento de uma linha baseada nos atletas de diversas modalidades para celebrar o evento. De</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/lego-ir%C3%A1-lan%C3%A7ar-kit-atletas-v%C3%A1rias-modalidades-olimp%C3%ADadas-201501170.html</link><pubDate>Wed, 30 May 2012 17:15:01 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">lego-ir%C3%A1-lan%C3%A7ar-kit-atletas-v%C3%A1rias-modalidades-olimp%C3%ADadas-201501170</guid></item><item><title>ENTREVISTA-Portos da China levarão anos para receber os Valemax</title><description>CINGAPURA, 28 Ago (Reuters) - O segundo maior porto da China precisará no mínimo de dois anos para expandir seus canais para acomodar os navios gigantes da Vale, afirmou nesta terça-feira o executivo do porto, sinalizando mais atrasos para a mineradora com o veto de Pequim às embarcações. A China é o maior comprador mundial de minério de ferro e da Vale. Armadores chineses convenceram em janeiro o governo a bloquear os Valemax em meio a preocupações com a segurança e o potencial impacto da perda de mercado das empresas locais de navegação. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/entrevista-portos-da-china-levar%C3%A3o-anos-para-receber-192316367--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 16:23:16 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">entrevista-portos-da-china-levar%C3%A3o-anos-para-receber-192316367--finance</guid></item><item><title>TRF mantém suspensão à Chevron e Transocean</title><description>RIO DE JANEIRO, 28 Ago (Reuters) - O Tribunal Regional Federal manteve nesta terça-feira a decisão judicial de suspender as operações da companhia petrolífera Chevron e da operadora de sondas Transocean no país. Um painel de três juízes federais confirmou nesta terça-feira uma liminar proibindo que as duas companhias atuem em território brasileiro enquanto ainda respondem processo por vazamento de petróleo no campo de Frade, em novembro do ano passado. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/trf-mant%C3%A9m-suspens%C3%A3o-%C3%A0-chevron-e-transocean-185314888--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 15:53:14 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">trf-mant%C3%A9m-suspens%C3%A3o-%C3%A0-chevron-e-transocean-185314888--finance</guid></item><item><title>Crise faz avicultura demitir mais de 5 mil pessoas no Brasil--Ubabef</title><description>SÃO PAULO, 28 Ago (Reuters) - Com a crise provocada pela combinação de forte alta dos custos de insumos e o crédito limitado, os avicultores brasileiros demitiram mais de cinco mil pessoas, informou a associação que reúne a indústria nesta terça-feira. O levantamento da União Brasileira de Avicultura (Ubabef), feito com base em informações das associações estaduais de avicultura, indica que 5.750 pessoas foram demitidas nos últimos meses. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/crise-faz-avicultura-demitir-mais-5-mil-pessoas-183911480--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 15:39:11 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">crise-faz-avicultura-demitir-mais-5-mil-pessoas-183911480--finance</guid></item><item><title>ENTREVISTA-Ociosa, indústria de máquinas do setor de etanol demite</title><description>SERTÃOZINHO, São Paulo, 28 Ago - O polo brasileiro da produção de maquinário para usinas de cana-de-açúcar, no interior de São Paulo, sofre com os escassos investimentos do setor sucroalcooleiro e está demitindo, disse nesta terça-feira o presidente da associação que representa as indústrias de base. "Nossas indústrias estão com ociosidade na média de 40 por cento. Você imagina que tem indústria que tem acima de 50 por cento de sua capacidade ociosa. Está produzindo pela metade, ou menos. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/entrevista-ociosa-ind%C3%BAstria-m%C3%A1quinas-setor-etanol-demite-183641655--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 15:36:41 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">entrevista-ociosa-ind%C3%BAstria-m%C3%A1quinas-setor-etanol-demite-183641655--finance</guid></item><item><title>TAM deixará de voar entre SP e Bogotá; LAN Colômbia assume</title><description>SÃO PAULO (Reuters) - A companhia aérea TAM deixará de operar voos entre o aeroporto de Guarulhos (SP) e Bogotá, na Colômbia. Segundo a assessoria de imprensa da companhia, a partir de 10 de setembro a ligação direta entre os dois aeroportos será feita apenas pela LAN Colômbia. Os clientes da TAM que já possuem bilhetes para voar para a capital colombiana deverão ser acomodados nos voos da LAN, que em junho concluiu processo de fusão com a companhia brasileira, criando a Latam,, maior empresa aérea da América Latina e uma das maiores do mundo. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/tam-deixar%C3%A1-voar-entre-sp-e-bogot%C3%A1-lan-182037534--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 15:20:37 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">tam-deixar%C3%A1-voar-entre-sp-e-bogot%C3%A1-lan-182037534--finance</guid></item><item><title>SAIBA MAIS-Recuperação judicial reúne ampla gama de empresas</title><description>RIO DE JANEIRO, 28 Ago (Reuters) - A recuperação judicial foi um instrumento criado em 2005 como alternativa à concordata preventiva, que durava dois anos, e à falência, que leva credores financeiros, empregados e quem mais tivesse que receber da empresa, a recorrer à Justiça. Veja abaixo exemplo de empresas que recorreram ao mecanismo para arrumar a casa e tentar sobreviver. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/saiba-mais-recupera%C3%A7%C3%A3o-judicial-re%C3%BAne-ampla-gama-empresas-175001269--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 14:50:01 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">saiba-mais-recupera%C3%A7%C3%A3o-judicial-re%C3%BAne-ampla-gama-empresas-175001269--finance</guid></item><item><title>Desaceleração econômica acelera recuperação judicial no Brasil</title><description>RIO DE JANEIRO, 28 Ago (Reuters) - Refletindo a desaceleração econômica no Brasil, mais empresas têm recorrido à recuperação judicial para salvar operações e negociar com credores. A Boa Vista/SCPC apontou alta de 187,5 por cento nos pedidos de recuperação judicial em julho, na comparação anual, e de 154,3 por cento no acumulado do ano. E a Serasa Experian revelou que em janeiro e maio foram os meses que registraram os maiores números de pedidos de recuperação judicial desde a criação do dispositivo, em 2005, com 86 e 82 solicitações, respectivamente. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/desacelera%C3%A7%C3%A3o-econ%C3%B4mica-acelera-recupera%C3%A7%C3%A3o-judicial-no-brasil-174708686--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 14:49:13 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">desacelera%C3%A7%C3%A3o-econ%C3%B4mica-acelera-recupera%C3%A7%C3%A3o-judicial-no-brasil-174708686--finance</guid></item><item><title>SAIBA MAIS-Quando a recuperação judicial se torna a melhor saída</title><description>RIO DE JANEIRO, 28 Ago (Reuters) - O crescente número de empresas que têm recorrido à recuperação judicial pode sinalizar uma mudança de cultura nas empresas, segundo especialistas ouvidos pela Reuters. Para Flávio Calife, economista da Boa Vista/SCPC, o crescimento da economia trouxe mais empresas para o horizonte, aumentando a base. Ainda assim, o número de empresas que pediram falência caiu muito. "Houve mais condições para a recuperação judicial e colocou-se limites mínimos para se requerer a falência (...) que não é qualquer um que pode entrar com pedido", disse. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/saiba-mais-quando-recupera%C3%A7%C3%A3o-judicial-se-torna-melhor-174841364--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 14:48:41 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">saiba-mais-quando-recupera%C3%A7%C3%A3o-judicial-se-torna-melhor-174841364--finance</guid></item><item><title>Eldorado acredita que margens de papel e celulose ainda irão cair</title><description>SÃO PAULO, 28 Ago (Reuters) - A Eldorado Papel e Celulose espera margens menores no setor de papel e celulose nos próximos anos, devido ao aumento nos custos para o setor, segundo afirmou o diretor comercial e de logística da empresa, Reginaldo Gomes, nesta terça-feira. "Margens e Ebitda menores é uma realidade que o setor brasileiro vem enfrentando há alguns anos e deverá continuar nos próximos anos", afirmou durante evento do setor em Sao Paulo. "Itens como câmbio, aumento nos custos de produção, nos custos de terra, nos descontos etc. levaram à piora nos resultados das empresas", completou. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/eldorado-acredita-que-margens-papel-e-celulose-ainda-160345505--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 13:03:45 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">eldorado-acredita-que-margens-papel-e-celulose-ainda-160345505--finance</guid></item><item><title>Wall Street abre em baixa</title><description>&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/wall-street-abre-baixa-140206993--finance.html"&gt;&lt;img src="http://l2.yimg.com/bt/api/res/1.2/xbYXRGIbKsHhDacs8g8_zQ--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346162494274-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="Imagem da Bolsa de Valores de Nova York em 23 de agosto de 2012" align="left" title="Imagem da Bolsa de Valores de Nova York em 23 de agosto de 2012" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;A Bolsa de Nova York começou a sessão em baixa nesta terça-feia, ainda prudente antes de uma intervenção muito esperada do chefe do Banco Central (Fed) e ignorando um bom indicador imobiliário.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/wall-street-abre-baixa-140206993--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 11:02:06 -0300</pubDate><source url="http://www.afp.com/portugues/home/">AFP</source><guid isPermaLink="false">wall-street-abre-baixa-140206993--finance</guid><media:content url="http://l2.yimg.com/bt/api/res/1.2/xbYXRGIbKsHhDacs8g8_zQ--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346162494274-1-0.jpg" type="image/jpeg" width="130" height="86"></media:content><media:text type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/wall-street-abre-baixa-140206993--finance.html"&gt;&lt;img src="http://l2.yimg.com/bt/api/res/1.2/xbYXRGIbKsHhDacs8g8_zQ--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346162494274-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="Imagem da Bolsa de Valores de Nova York em 23 de agosto de 2012" align="left" title="Imagem da Bolsa de Valores de Nova York em 23 de agosto de 2012" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;A Bolsa de Nova York começou a sessão em baixa nesta terça-feia, ainda prudente antes de uma intervenção muito esperada do chefe do Banco Central (Fed) e ignorando um bom indicador imobiliário.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</media:text><media:credit role="publishing company"></media:credit></item><item><title>Sony deve fechar divisão que cuida de mídias ópticas</title><description>A mídia japonesa está noticiando que a Sony fechará, em março de 2013, a divisão Sony Opitarc, que cuida da fabricação de drives de gravação e leitura de mídia óptica para computadores.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/sony-deve-fechar-divis%C3%A3o-cuida-m%C3%ADdias-%C3%B3pticas-135420039.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 10:54:20 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">sony-deve-fechar-divis%C3%A3o-cuida-m%C3%ADdias-%C3%B3pticas-135420039</guid></item><item><title>Vem aí, teclados mais finos e sensíveis à força</title><description>A Synaptics, uma das principais fabricantes de produtos sensíveis ao toque do mundo, apresentou a sua mais nova criação: um teclado batizado de ThinTouch, que é 40% mais fino do que os normais, além de utilizar a tecnologia ForcePad.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/vem-a%C3%AD-teclados-finos-sens%C3%ADveis-%C3%A0-for%C3%A7a-135249877.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 10:52:49 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">vem-a%C3%AD-teclados-finos-sens%C3%ADveis-%C3%A0-for%C3%A7a-135249877</guid></item><item><title>Chinesa ZTE busca dobrar embarques de celulares e tablets</title><description>HONG KONG, 28 Ago (Reuters) - A chinesa ZTE, quarta maior produtora mundial de celulares, anunciou na terça-feira que pretende mais que dobrar seus embarques de celulares inteligentes e tablets em 2012, para tentar atender à florescente demanda mundial. A ZTE, que também ocupa o quinto posto entre os fabricantes de equipamentos para telecomunicação, anunciou na terça-feira que planeja embarcar 40 milhões de celulares inteligentes neste ano, ante 15 milhões em 2011, e que pretende vender cerca de um milhão de tablets, o dobro do total de 2011. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/chinesa-zte-busca-dobrar-embarques-celulares-e-tablets-134840572--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 10:48:40 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">chinesa-zte-busca-dobrar-embarques-celulares-e-tablets-134840572--finance</guid></item><item><title>ENTREVISTA-Nokia Siemens abre fábrica no Brasil com Flextronics</title><description>SÃO PAULO (Reuters) - A Nokia Siemens Networks vai abrir uma linha de montagem no Brasil, junto com a fabricante Flextronics International, para construir a próxima geração de redes de telefonia móvel, disse um executivo sênior em entrevista nesta segunda-feira. A planta deve começar a disponibilizar equipamentos de quarta geração (4G) sem fio no início de outubro, no momento em que operadoras locais constroem redes para a Copa do Mundo de 2014, disse o diretor da Nokia Siemens para as Américas, Ken Wirth. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/entrevista-nokia-siemens-abre-f%C3%A1brica-no-brasil-com-122711689.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 09:27:11 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">entrevista-nokia-siemens-abre-f%C3%A1brica-no-brasil-com-122711689</guid></item><item><title>Empréstimos para famílias da zona do euro caem em julho--BCE</title><description>FRANKFURT, 28 Ago (Reuters) - Os empréstimos para as famílias na zona do euro caíram em julho, refletindo a fraca demanda doméstica, enquanto os empréstimos para as empresas tiveram apenas leve alta, sugerindo que o aperto do crédito persiste na região apesar dos esforços do Banco Central Europeu (BCE) para dar liquidez, mostraram dados divulgados nesta terça-feira. Os dados devem reforçar o cenário para o BCE cortar as taxas de juros na reunião da semana que vem para estimular a economia da zona do euro, que está à beira da recessão. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/empr%C3%A9stimos-para-fam%C3%ADlias-da-zona-euro-caem-em-115853834--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 08:58:53 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">empr%C3%A9stimos-para-fam%C3%ADlias-da-zona-euro-caem-em-115853834--finance</guid></item><item><title>Sentimento do consumidor alemão para setembro fica estável--GfK</title><description>BERLIM, 28 Ago (Reuters) - O sentimento do consumidor alemão para setembro ficou estável, uma vez que eles refutaram as insignificantes taxas das poupanças e optaram pelos gastos, embora sua visão sobre a economia tenha se deteriorado com força por conta dos temores envolvendo a zona do euro, informou o grupo de pesquisa GfK nesta terça-feira. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/sentimento-consumidor-alem%C3%A3o-para-setembro-fica-est%C3%A1vel-gfk-104853728--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 07:48:53 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">sentimento-consumidor-alem%C3%A3o-para-setembro-fica-est%C3%A1vel-gfk-104853728--finance</guid></item><item><title>Bolsas da Ásia apresentam sinais mistos</title><description>Os mercados asiáticos fecharam sem tendência definida nesta terça-feira.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/bolsas-%C3%A1sia-apresentam-sinais-mistos-100500639--finance.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 07:05:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">bolsas-%C3%A1sia-apresentam-sinais-mistos-100500639--finance</guid></item><item><title>ENTREVISTA-Brasil Plural está pronto para desafiar concorrentes</title><description>SÃO PAULO, Aug (Reuters) - O Brasil Plural vai se tornar independente agora que a permissão regulatória para operar como um banco de pleno direito está dando musculatura financeira suficiente para desafiar maiores bancos de investimentos no país, disseram dois dos principais sócios em entrevista nesta segunda-feira. O banco irá dispor de mais capital para ajudar a financiar clientes com os quais o Brasil Plural vai trabalhar em fusões e aquisições e consultoria para o mercado de capitais, disseram à Reuters os co-presidentes do banco, Rodolfo Riechert e Andre Schwartz. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/entrevista-brasil-plural-est%C3%A1-pronto-para-desafiar-concorrentes-235303104--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 20:53:03 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">entrevista-brasil-plural-est%C3%A1-pronto-para-desafiar-concorrentes-235303104--finance</guid></item><item><title>Ação da Apple tem novo recorde na Bolsa de Nova York</title><description>&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/a%C3%A7%C3%A3o-apple-tem-novo-recorde-bolsa-nova-york-224256954--finance.html"&gt;&lt;img src="http://l3.yimg.com/bt/api/res/1.2/2iu8Hf8PtyrUt5mL1GoJVg--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346107361785-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="A Apple venceu um processo contra a sul-coreana Samsung" align="left" title="A Apple venceu um processo contra a sul-coreana Samsung" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;A ação da gigante norte-americana da informática Apple alcançou novos recordes nesta segunda-feira em Nova York, após a empresa ganhar um processo contra a concorrente sul-coreana Samsung, condenada a lhe pagar mais de 1 bilhão de dólares por violação de patentes.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/a%C3%A7%C3%A3o-apple-tem-novo-recorde-bolsa-nova-york-224256954--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 19:42:56 -0300</pubDate><source url="http://www.afp.com/portugues/home/">AFP</source><guid isPermaLink="false">a%C3%A7%C3%A3o-apple-tem-novo-recorde-bolsa-nova-york-224256954--finance</guid><media:content url="http://l3.yimg.com/bt/api/res/1.2/2iu8Hf8PtyrUt5mL1GoJVg--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346107361785-1-0.jpg" type="image/jpeg" width="130" height="86"></media:content><media:text type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/a%C3%A7%C3%A3o-apple-tem-novo-recorde-bolsa-nova-york-224256954--finance.html"&gt;&lt;img src="http://l3.yimg.com/bt/api/res/1.2/2iu8Hf8PtyrUt5mL1GoJVg--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346107361785-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="A Apple venceu um processo contra a sul-coreana Samsung" align="left" title="A Apple venceu um processo contra a sul-coreana Samsung" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;A ação da gigante norte-americana da informática Apple alcançou novos recordes nesta segunda-feira em Nova York, após a empresa ganhar um processo contra a concorrente sul-coreana Samsung, condenada a lhe pagar mais de 1 bilhão de dólares por violação de patentes.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</media:text><media:credit role="publishing company"></media:credit></item><item><title>Conselho da Navistar troca presidente após estratégia mal-sucedida</title><description>NOVA YORK, 27 Ago (Reuters) - A Navistar International substituiu o presidente-executivo Daniel Ustian pelo ex-presidente da Textron, Lewis Campbell, de forma interina, após a aposta da fabricante do caminhões em uma nova geração de motores a diesel não conseguir fazer jus à sua promessa. A empresa, que foi duramente atingida por sua estratégia de motores e retirou sua previsão de lucro em 2012, também promoveu Troy Clarke, que liderava as operações de caminhões e motores, para o cargo de diretor operacional. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/conselho-da-navistar-troca-presidente-ap%C3%B3s-estrat%C3%A9gia-mal-223103902--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 19:31:03 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">conselho-da-navistar-troca-presidente-ap%C3%B3s-estrat%C3%A9gia-mal-223103902--finance</guid></item><item><title>Índices dos EUA fecham quase estáveis; Apple tem máxima recorde</title><description>NOVA YORK, 27 Ago (Reuters) - A ação da Apple atingiu uma nova máxima histórica nesta segunda-feira, amortecendo as perdas do mercado em uma sessão de baixo volume, com investidores já aguardando um importante discurso do chairman do Federal Reserve, banco central norte-americano, Ben Bernanke, na sexta-feira. O índice Dow Jones, referência da bolsa de Nova York, recuou 0,25 por cento, para 13.124 pontos. O índice Standard &amp; Poor's 500 teve desvalorização de 0,05 por cento, para 1.410 pontos. O termômetro de tecnologia Nasdaq subiu 0,11 por cento, para 3.073 pontos. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/%C3%ADndices-dos-eua-fecham-quase-est%C3%A1veis-apple-tem-214642443--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 18:46:42 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">%C3%ADndices-dos-eua-fecham-quase-est%C3%A1veis-apple-tem-214642443--finance</guid></item><item><title>Governo quer reduzir monopólio nos portos, diz fonte do governo</title><description>BRASÍLIA, 27 Ago (Reuters) - Assim como fez com as ferrovias, o governo vai regulamentar a atuação do monopólio privado nos portos do Brasil com o objetivo de ampliar o acesso a terminais construídos por empresas, disse uma fonte do governo. No caso das ferrovias, o governo modificou as regras para uso de linhas privativas, obrigando as concessionárias ferroviárias de cargas a compartilhar suas redes por meio do "direito de passagem" ou "tráfego mútuo". O anúncio das mudanças nos portos deve ocorrer nas próximas semanas, disse a fonte à Reuters, pedindo para não ter o nome revelado. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/governo-quer-reduzir-monop%C3%B3lio-nos-portos-diz-fonte-213757936--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 18:37:57 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">governo-quer-reduzir-monop%C3%B3lio-nos-portos-diz-fonte-213757936--finance</guid></item><item><title>Dow Jones E S&amp;P 500 fecham em queda após dia volátil</title><description>As bolsas de Nova York fecharam majoritariamente em queda nesta segunda-feira, após uma sessão volátil em um dia sem indicadores econômicos importantes nos EUA e em meio às expectativas com o discurso do presidente do Federal Reserve, Ben Bernanke, na sexta-feira.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/dow-jones-s-p-500-fecham-queda-dia-212200683--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 18:22:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">dow-jones-s-p-500-fecham-queda-dia-212200683--finance</guid></item><item><title>Complexo soja pode bater exportação de minério em 2013--AEB</title><description>SÃO PAULO, 27 Ago (Reuters) - As exportações do complexo soja, que inclui o grão, o farelo e óleo, poderão retomar a liderança nas vendas externas do Brasil em valores em 2013, uma vez que se espera uma safra recorde e os preços futuros da oleaginosa estão em máximas históricas em função da grande quebra da produção dos Estados Unidos. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/complexo-soja-pode-bater-exporta%C3%A7%C3%A3o-min%C3%A9rio-em-2013-205023287--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 17:50:23 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">complexo-soja-pode-bater-exporta%C3%A7%C3%A3o-min%C3%A9rio-em-2013-205023287--finance</guid></item><item><title>Correção: Petróleo fecha em queda</title><description>A nota enviada anteriormente contém um erro no segundo parágrafo: onde se lê que o barril de petróleo fechou a US$ 95,47 e não US$ 96,47.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/corre%C3%A7%C3%A3o-petr%C3%B3leo-fecha-queda-204800636--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 17:48:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">corre%C3%A7%C3%A3o-petr%C3%B3leo-fecha-queda-204800636--finance</guid></item><item><title>Wall Street fecha sem tendência definida</title><description>&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/wall-street-fecha-tend%C3%AAncia-definida-203426605--finance.html"&gt;&lt;img src="http://l.yimg.com/bt/api/res/1.2/QdZyF06FRHvqyuyCgvEcGA--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346099645960-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="Bolsa de Nova York" align="left" title="Bolsa de Nova York" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;A Bolsa de Nova York fechou sem tendência definida nesta segunda-feira, às vésperas do esperado discurso do presidente do Federal Reserve, Ben Bernanke, que acontecerá na próxima sexta-feira.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/wall-street-fecha-tend%C3%AAncia-definida-203426605--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 17:34:26 -0300</pubDate><source url="http://www.afp.com/portugues/home/">AFP</source><guid isPermaLink="false">wall-street-fecha-tend%C3%AAncia-definida-203426605--finance</guid><media:content url="http://l.yimg.com/bt/api/res/1.2/QdZyF06FRHvqyuyCgvEcGA--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346099645960-1-0.jpg" type="image/jpeg" width="130" height="86"></media:content><media:text type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/wall-street-fecha-tend%C3%AAncia-definida-203426605--finance.html"&gt;&lt;img src="http://l.yimg.com/bt/api/res/1.2/QdZyF06FRHvqyuyCgvEcGA--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346099645960-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="Bolsa de Nova York" align="left" title="Bolsa de Nova York" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;A Bolsa de Nova York fechou sem tendência definida nesta segunda-feira, às vésperas do esperado discurso do presidente do Federal Reserve, Ben Bernanke, que acontecerá na próxima sexta-feira.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</media:text><media:credit role="publishing company"></media:credit></item><item><title>Petróleo fecha em queda com paralisação pela tempestade</title><description>Os preços dos contratos futuros de petróleo fecharam em queda nesta segunda-feira enquanto os preços futuros da gasolina subiram atingidos pela interrupção nas operações na refinarias do Golfo do México.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/petr%C3%B3leo-fecha-queda-paralisa%C3%A7%C3%A3o-tempestade-201800397--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 17:18:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">petr%C3%B3leo-fecha-queda-paralisa%C3%A7%C3%A3o-tempestade-201800397--finance</guid></item><item><title>Índia convida empresas chinesas a investirem no país</title><description>&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/%C3%ADndia-convida-empresas-chinesas-investirem-pa%C3%ADs-201651145--finance.html"&gt;&lt;img src="http://l3.yimg.com/bt/api/res/1.2/7WDlzddVHR1TLx1EAyztlA--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346098576502-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="O ministro do Comércio indiano, Anand Sharma, recebe o colega chinês, Deming Chen, em Nova Délhi" align="left" title="O ministro do Comércio indiano, Anand Sharma, recebe o colega chinês, Deming Chen, em Nova Délhi" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;A Índia convidou a China a investir em suas novas áreas industriais como uma forma de atrair vínculos comerciais e, assim, reduzir o déficit comercial com aquele país asiático.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/%C3%ADndia-convida-empresas-chinesas-investirem-pa%C3%ADs-201651145--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 17:16:51 -0300</pubDate><source url="http://www.afp.com/portugues/home/">AFP</source><guid isPermaLink="false">%C3%ADndia-convida-empresas-chinesas-investirem-pa%C3%ADs-201651145--finance</guid><media:content url="http://l3.yimg.com/bt/api/res/1.2/7WDlzddVHR1TLx1EAyztlA--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346098576502-1-0.jpg" type="image/jpeg" width="130" height="86"></media:content><media:text type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/%C3%ADndia-convida-empresas-chinesas-investirem-pa%C3%ADs-201651145--finance.html"&gt;&lt;img src="http://l3.yimg.com/bt/api/res/1.2/7WDlzddVHR1TLx1EAyztlA--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346098576502-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="O ministro do Comércio indiano, Anand Sharma, recebe o colega chinês, Deming Chen, em Nova Délhi" align="left" title="O ministro do Comércio indiano, Anand Sharma, recebe o colega chinês, Deming Chen, em Nova Délhi" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;A Índia convidou a China a investir em suas novas áreas industriais como uma forma de atrair vínculos comerciais e, assim, reduzir o déficit comercial com aquele país asiático.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</media:text><media:credit role="publishing company"></media:credit></item><item><title>Produção de celulose deve ter ano melhor que 2011, diz LCA</title><description>SÃO PAULO, 27 Ago (Reuters) - Apesar do cenário econômico ruim, a produção de celulose do Brasil deverá encerrar 2012 com uma performance melhor que em 2011, segundo estima a consultoria LCA, em estudo obtido pela Reuters. A estimativa da LCA é que a produção tenha um leve aumento de 1 por cento neste ano, para 14,1 milhão de toneladas, ante uma queda de 1,2 por cento registrada em 2011, segundo dados da Associação Brasileira de Celulose e Papel (Bracelpa). ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/produ%C3%A7%C3%A3o-celulose-deve-ter-ano-melhor-que-2011-195944525--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:59:44 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">produ%C3%A7%C3%A3o-celulose-deve-ter-ano-melhor-que-2011-195944525--finance</guid></item><item><title>Juros cedem à espera do Copom e dúvida sobre atividade</title><description>As taxas futuras de juros iniciaram a semana em que o Comitê de Política Monetária (Copom) deve optar por mais um corte de 0,5 ponto porcentual da Selic, para 7,50% ao ano, com queda generalizada.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/juros-cedem-%C3%A0-espera-copom-d%C3%BAvida-atividade-194600439--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:46:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">juros-cedem-%C3%A0-espera-copom-d%C3%BAvida-atividade-194600439--finance</guid></item><item><title>Samsung quer tranquilizar funcionários, acionistas e consumidores</title><description>&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/samsung-quer-tranquilizar-funcion%C3%A1rios-acionistas-consumidores-145452868.html"&gt;&lt;img src="http://l3.yimg.com/bt/api/res/1.2/zJSOpUsXkWTJ42SHzoatYg--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346079081222-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="Imagens de um iPhone 4s (E), da Apple, e de um Samsung Galaxy S3 em Seul em 27 de agosto de 2012" align="left" title="Imagens de um iPhone 4s (E), da Apple, e de um Samsung Galaxy S3 em Seul em 27 de agosto de 2012" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;Após a derrota para a Apple na justiça californiana, a Samsung tentou nesta segunda-feira tranquilizar os acionistas, funcionários e consumidores, apesar da enorme multa imposta ao grupo sul-coreano e da ameaça de proibição da venda de seus produtos, o que derrubou a ação da empresa na Bolsa.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/samsung-quer-tranquilizar-funcion%C3%A1rios-acionistas-consumidores-145452868.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:26:11 -0300</pubDate><source url="http://www.afp.com/portugues/home/">AFP</source><guid isPermaLink="false">samsung-quer-tranquilizar-funcion%C3%A1rios-acionistas-consumidores-145452868</guid><media:content url="http://l3.yimg.com/bt/api/res/1.2/zJSOpUsXkWTJ42SHzoatYg--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346079081222-1-0.jpg" type="image/jpeg" width="130" height="86"></media:content><media:text type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/samsung-quer-tranquilizar-funcion%C3%A1rios-acionistas-consumidores-145452868.html"&gt;&lt;img src="http://l3.yimg.com/bt/api/res/1.2/zJSOpUsXkWTJ42SHzoatYg--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346079081222-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="Imagens de um iPhone 4s (E), da Apple, e de um Samsung Galaxy S3 em Seul em 27 de agosto de 2012" align="left" title="Imagens de um iPhone 4s (E), da Apple, e de um Samsung Galaxy S3 em Seul em 27 de agosto de 2012" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;Após a derrota para a Apple na justiça californiana, a Samsung tentou nesta segunda-feira tranquilizar os acionistas, funcionários e consumidores, apesar da enorme multa imposta ao grupo sul-coreano e da ameaça de proibição da venda de seus produtos, o que derrubou a ação da empresa na Bolsa.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</media:text><media:credit role="publishing company"></media:credit></item><item><title>Com Kenexa, IBM entra no mercado de softwares de RH na web</title><description>Ago (Reuters) - A IBM comprará a Kenexa por cerca de 1,3 bilhão de dólares com o objetivo de adentrar no mercado de softwares de recursos humanos, numa manobra que provavelmente intensificará a competição com a Oracle e com a SAP, que entrou recentemente no setor. O acordo é representativo da importância colocada por gigantes do setor tecnológico de crescimento lento sobre desenvolvedoras de software baseados na web, que contam com taxas de crescimento mais elevadas. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/ibm-vai-comprar-empresa-software-kenexa-por-us-132554346--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 15:45:34 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">ibm-vai-comprar-empresa-software-kenexa-por-us-132554346--finance</guid></item><item><title>Ações da RIM sobem após revés para o Android da Samsung</title><description>TORONTO, 27 Ago (Reuters) - As ações da Research In Motion subiram mais de 4 por cento no início desta segunda-feira após a Apple ter obtido uma vitória crucial em uma disputa de patentes com a Samsung que pode mudar o equilíbrio de poder no setor ultra-competitivo de smartphones. A Apple obteve o direito de indenização de 1,05 bilhão de dólares pelo juri dos Estados Unidos na sexta-feira, após entender que a Samsung tinha copiado aplicativos importantes do iPhone e do iPad. O veredito poderia levar a uma proibição total da venda de produtos da maior fabricante mundial de smartphones. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/a%C3%A7%C3%B5es-da-rim-sobem-ap%C3%B3s-rev%C3%A9s-para-o-171542870--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 14:15:42 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">a%C3%A7%C3%B5es-da-rim-sobem-ap%C3%B3s-rev%C3%A9s-para-o-171542870--finance</guid></item><item><title>Bolsas da Europa fecham em alta após fala do Fed</title><description>As bolsas europeias fecharam em alta nesta segunda-feira, com os investidores comprando principalmente ações de bancos, animados com a possibilidade de uma nova rodada de estímulos nos EUA após comentários do presidente do Federal Reserve de Chicago, Charles Evans.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/bolsas-europa-fecham-alta-fala-fed-171400825--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 14:14:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">bolsas-europa-fecham-alta-fala-fed-171400825--finance</guid></item><item><title>Apple alcança novo recorde na Bolsa de Nova York após vitória sobre Samsung</title><description>&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/apple-alcan%C3%A7a-novo-recorde-bolsa-nova-york-vit%C3%B3ria-153726689--finance.html"&gt;&lt;img src="http://l.yimg.com/bt/api/res/1.2/Rrni4A6jAQoR1OSFqZXMlQ--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346081824628-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="Logo da Apple, que se tornou recentemente a empresa com maior capitalização na bolsa de todos os tempos" align="left" title="Logo da Apple, que se tornou recentemente a empresa com maior capitalização na bolsa de todos os tempos" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;As ações da gigante americana da informática Apple estavam em forte alta nesta segunda-feira em Nova York, e atingiam novos recordes depois da vitória da empresa um processo sobre sua concorrente sul-coreana Samsung, condenada a pagar mais de 1 bilhão de dólares por violação de patentes.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/apple-alcan%C3%A7a-novo-recorde-bolsa-nova-york-vit%C3%B3ria-153726689--finance.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 12:37:26 -0300</pubDate><source url="http://www.afp.com/portugues/home/">AFP</source><guid isPermaLink="false">apple-alcan%C3%A7a-novo-recorde-bolsa-nova-york-vit%C3%B3ria-153726689--finance</guid><media:content url="http://l.yimg.com/bt/api/res/1.2/Rrni4A6jAQoR1OSFqZXMlQ--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346081824628-1-0.jpg" type="image/jpeg" width="130" height="86"></media:content><media:text type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="http://br.noticias.yahoo.com/apple-alcan%C3%A7a-novo-recorde-bolsa-nova-york-vit%C3%B3ria-153726689--finance.html"&gt;&lt;img src="http://l.yimg.com/bt/api/res/1.2/Rrni4A6jAQoR1OSFqZXMlQ--/YXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTg2O3E9ODU7dz0xMzA-/http://media.zenfs.com/pt_BR/News/AFP/photo_1346081824628-1-0.jpg" width="130" height="86" alt="Logo da Apple, que se tornou recentemente a empresa com maior capitalização na bolsa de todos os tempos" align="left" title="Logo da Apple, que se tornou recentemente a empresa com maior capitalização na bolsa de todos os tempos" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;As ações da gigante americana da informática Apple estavam em forte alta nesta segunda-feira em Nova York, e atingiam novos recordes depois da vitória da empresa um processo sobre sua concorrente sul-coreana Samsung, condenada a pagar mais de 1 bilhão de dólares por violação de patentes.&lt;/p&gt;&lt;br clear="all"/&gt;</media:text><media:credit role="publishing company"></media:credit></item></channel>
</rss>
<!-- fe1.global.media.ac4.yahoo.com uncompressed/chunked Tue Aug 28 19:40:37 UTC 2012 -->
