<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" version="2.0">
<channel>
<title>Notícias sobre Linux - Yahoo! Notícias</title>
<link>http://br.noticias.yahoo.com/linux/</link>
<description>Encontra as últimas notícias sobre Linux. Acompanhe todas as notícias de tecnologia no Yahoo! Notícias.</description>
<language>pt-BR</language>
<copyright>Copyright (c) 2012 Yahoo! Inc. All rights reserved</copyright>
<pubDate>Mon, 21 May 2012 23:53:19 -0300</pubDate>
<ttl>5</ttl>
<image>
<title>Notícias sobre Linux - Yahoo! Notícias</title>
<link>http://br.noticias.yahoo.com/linux/</link>
<url>http://l.yimg.com/os/mit/media/m/index/img/Yahoo_logo_pt-BR.gif</url>
</image>
<item><title>Ecobee lança termostato controlado à distância através de uma conexão Wi-Fi</title><description>Se você busca por um sistema de aquecimento para sua casa ou escritório inteligente e que possa ser controlado à distância, então você vai adorar o último lançamento da Ecobee: um termostato capaz de ser controlado através de qualquer aparelho eletrônico, o Smart Si Thermostat.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/ecobee-lan%C3%A7a-termostato-controlado-%C3%A0-dist%C3%A2ncia-atrav%C3%A9s-conex%C3%A3o-025319090.html</link><pubDate>Mon, 21 May 2012 23:53:19 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">ecobee-lan%C3%A7a-termostato-controlado-%C3%A0-dist%C3%A2ncia-atrav%C3%A9s-conex%C3%A3o-025319090</guid></item><item><title>Software Steam será lançado para computadores Linux</title><description>A Valve anunciou que está trabalhando em uma nova versão do seu software de jogos Steam para computadores Linux e que ele deverá ser lançado nos próximos meses.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/software-steam-ser%C3%A1-lan%C3%A7ado-computadores-linux-205313817.html</link><pubDate>Thu, 03 May 2012 17:53:13 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">software-steam-ser%C3%A1-lan%C3%A7ado-computadores-linux-205313817</guid></item><item><title>Mozilla lança Firefox 12 para Windows, Mac e Linux</title><description>Nesta terça-feira, 24, a Mozilla anunciou o lançamento da tão aguardada última versão do seu navegador, o Firefox 12, para Windows, Mac e Linux. A nova versão traz aproximadamente 85 melhorias na seção de desenvolvedores e também em suas atualizações.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/mozilla-lan%C3%A7a-firefox-12-windows-mac-linux-204453400.html</link><pubDate>Thu, 03 May 2012 17:44:53 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">mozilla-lan%C3%A7a-firefox-12-windows-mac-linux-204453400</guid></item><item><title>Vendas de computadores crescerão 10,5% em 2012, diz FGV</title><description>As vendas de computadores, entre desktops, notebooks, netbooks e tablets, devem atingir 17,9 milhões de unidades em 2012, segundo pesquisa do uso de TI no mercado brasileiro divulgada nesta quarta-feira pela Fundação Getúlio Vargas (FGV).</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/vendas-computadores-crescer%C3%A3o-10-5-2012-diz-fgv-170500346--finance.html</link><pubDate>Wed, 18 Apr 2012 14:05:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">vendas-computadores-crescer%C3%A3o-10-5-2012-diz-fgv-170500346--finance</guid></item><item><title>Aplicativo na web permite que usuário controle seu smartphone diretamente em seu PC</title><description>Se você está cansado de se ver dividido entre seu smartphone e seu computador, um aplicativo na web promete te ajudar na tarefa de administrar os dois aparelhos em apenas um lugar, o Phonedeck.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/aplicativo-web-permite-usu%C3%A1rio-controle-smartphone-diretamente-pc-202412336.html</link><pubDate>Tue, 10 Apr 2012 17:24:12 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">aplicativo-web-permite-usu%C3%A1rio-controle-smartphone-diretamente-pc-202412336</guid></item><item><title>Fulljoin lança rádio portátil capaz de sintonizar mais de dois mil canais de TV pela internet</title><description>Se a sua volta para casa está muito monótona ou se você não aguenta mais ouvir sempre a mesma programação em seu rádio portátil, que tal ter um pequeno aparelho capaz de sintonizar mais de dois mil canais de televisão?</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/fulljoin-lan%C3%A7a-r%C3%A1dio-port%C3%A1til-capaz-sintonizar-dois-mil-162956203.html</link><pubDate>Fri, 30 Mar 2012 13:29:56 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">fulljoin-lan%C3%A7a-r%C3%A1dio-port%C3%A1til-capaz-sintonizar-dois-mil-162956203</guid></item><item><title>Para gostar de programar</title><description>Para gostar de programar Por Camilo Rocha São Paulo, 28 (AE) - Foi nos anos 80 que a Apple começou a vender os primeiros computadores amigáveis ao usuário.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/gostar-programar-170800394.html</link><pubDate>Wed, 28 Mar 2012 14:08:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">gostar-programar-170800394</guid></item><item><title>Designers criam cabine fotográfica que imprime fotos diretamente dos aparelhos móveis</title><description>Com as facilidades dos aparelhos móveis e os diversos aplicativos fotográficos, nos tornamos ainda mais amantes da fotografia. Mas como você prefere mostrar suas fotos aos seus amigos? No computador, smartphone ou no papel? Pensando nisso, uma empresa norte-americana desenvolveu uma cabine fotográfica que permite que o usuário imprima, no estilo das câmeras Polaroid, suas imagens diretamente do seu aparelho móvel, o Instaprint.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/designers-criam-cabine-fotogr%C3%A1fica-imprime-fotos-diretamente-dos-000257789.html</link><pubDate>Mon, 12 Mar 2012 21:02:57 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">designers-criam-cabine-fotogr%C3%A1fica-imprime-fotos-diretamente-dos-000257789</guid></item><item><title>Microsoft Flight já está disponível para download</title><description>Nesta quarta-feira, 29, a Microsoft anunciou o lançamento do seu novo jogo de simulação de voo, o Microsoft Flight, para download gratuito.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/microsoft-flight-est%C3%A1-dispon%C3%ADvel-download-203915379.html</link><pubDate>Thu, 01 Mar 2012 17:39:15 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">microsoft-flight-est%C3%A1-dispon%C3%ADvel-download-203915379</guid></item><item><title>OS X Mountain Lion e Windows 8: prontos pra briga</title><description>Hoje a Microsoft lançou o Window 8 Consumer Preview, uma versão quase final do seu novo sistema operacional disponível para todo mundo baixar e ver o que acha. Entre as novidades, talvez a principal delas seja a capacidade de rodar o sistema com processadores ARM, ou seja, aqueles usados em tablets e smartphones.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/x-mountain-lion-windows-8-prontos-pra-briga-002713880.html</link><pubDate>Wed, 29 Feb 2012 21:27:13 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">x-mountain-lion-windows-8-prontos-pra-briga-002713880</guid></item><item><title>USB 3D Sound Adapter é um produto barato que une praticidade com facilidade</title><description>_Seu PC no trabalho não tem saída de som? *Seus problemas acabaram!*_</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/usb-3d-sound-adapter-%C3%A9-produto-barato-une-222240181.html</link><pubDate>Tue, 28 Feb 2012 19:22:40 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">usb-3d-sound-adapter-%C3%A9-produto-barato-une-222240181</guid></item><item><title>Designer cria conceito de smartphone em Braille para pessoas com deficiência visual</title><description>As pessoas que possuem algum tipo de deficiência visual enfrentam diversos problemas no seu dia a dia para interagir com o mundo e principalmente, com os aparelhos móveis. Pensando nisso, o designer Shikun Sun desenvolveu um conceito de smartphone em Braille para ajudar os deficientes visuais a utilizarem seus celulares com mais facilidade, o DrawBraille.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/designer-cria-conceito-smartphone-braille-pessoas-defici%C3%AAncia-visual-211320893.html</link><pubDate>Wed, 22 Feb 2012 19:13:20 -0200</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">designer-cria-conceito-smartphone-braille-pessoas-defici%C3%AAncia-visual-211320893</guid></item><item><title>Instrução que aprova programa gerador do IR 2012 está no Diário Oficial</title><description>Instrução Normativa 1.248 também confirma disponibilidade do programa IRPF 2012 a partir da próxima sexta-feira, dia 24</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/instru%C3%A7%C3%A3o-aprova-programa-gerador-ir-2012-est%C3%A1-di%C3%A1rio-134903260.html</link><pubDate>Wed, 22 Feb 2012 11:49:03 -0200</pubDate><source url="http://web.infomoney.com.br/">InfoMoney</source><guid isPermaLink="false">instru%C3%A7%C3%A3o-aprova-programa-gerador-ir-2012-est%C3%A1-di%C3%A1rio-134903260</guid></item><item><title>Programa do IR estará disponível na sexta-feira</title><description>O programa para o preenchimento da declaração do Imposto de Renda da Pessoa Física 2012 estará disponível a partir de sexta-feira (dia 24) no endereço www.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/programa-ir-estar%C3%A1-dispon%C3%ADvel-sexta-feira-131000582.html</link><pubDate>Wed, 22 Feb 2012 11:10:00 -0200</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">programa-ir-estar%C3%A1-dispon%C3%ADvel-sexta-feira-131000582</guid></item><item><title>Plataforma aberta criada para estudantes impulsiona hardware livre</title><description>Plataforma aberta criada para estudantes impulsiona hardware livre Por Tatiana de Mello Dias São Paulo, 15 (AE) - Sábado, 11h, 30 graus.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/plataforma-aberta-criada-estudantes-impulsiona-hardware-livre-160000453.html</link><pubDate>Wed, 15 Feb 2012 14:00:00 -0200</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">plataforma-aberta-criada-estudantes-impulsiona-hardware-livre-160000453</guid></item><item><title>Soldados americanos usarão smartphones com Android</title><description>Os militares dos EUA e algumas agências do governo americano irão ganhar novos smartphones Android. Os dispositivos irão possuir uma versão modificada do Google Android OS, que oferecerá uma gama de recursos de segurança.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/soldados-americanos-usar%C3%A3o-smartphones-android-194827139.html</link><pubDate>Tue, 07 Feb 2012 17:48:27 -0200</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">soldados-americanos-usar%C3%A3o-smartphones-android-194827139</guid></item><item><title>Canonical apresenta Ubuntu TV na CES 2012</title><description>Ao contrário do que muitos esperavam, o anúncio da Canonical na CES 2012 não foi um smartphone ou tablet, mas sim a Ubuntu TV. A televisão de 40 polegadas rodando a versão do Ubuntu mostra a vontade da empresa em expandir versões da distribuição Linux para outras plataformas e bater de frente com a Apple e o Google, empresas que também desejam oferecer soluções parecidas.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/canonical-apresenta-ubuntu-tv-ces-2012-204753556.html</link><pubDate>Tue, 10 Jan 2012 18:47:53 -0200</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">canonical-apresenta-ubuntu-tv-ces-2012-204753556</guid></item><item><title>Brando lança teclado e mouse wireless feito de bambu</title><description>A questão da sustentabilidade e da utilização de materiais recicláveis chegou com tudo na indústria tecnológica e na produção de acessórios para computadores e aparelhos móveis. E a Brando também seguiu esta tendência e acaba de lançar um teclado e um mouse wireless feito de bambu.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/brando-lan%C3%A7a-teclado-mouse-wireless-feito-bambu-204825746.html</link><pubDate>Fri, 23 Dec 2011 18:48:25 -0200</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">brando-lan%C3%A7a-teclado-mouse-wireless-feito-bambu-204825746</guid></item><item><title>Solid Run lança Media Center que mede apenas 32 centímetros cúbicos</title><description>Se você adora cubos e ainda mais se eles tiverem inúmeros recursos tecnológicos, vai adorar o lançamento da Solid Run, o CuBox. Assim como o Kube2, o aparelho é considerado o menor Media Center do mundo, medindo apenas 32 centímetros cúbicos.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/solid-run-lan%C3%A7a-media-center-mede-apenas-32-223008003.html</link><pubDate>Thu, 22 Dec 2011 20:30:08 -0200</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">solid-run-lan%C3%A7a-media-center-mede-apenas-32-223008003</guid></item><item><title>Mozilla lança Firefox 9</title><description>O browser da Mozilla já está disponível para Windows, Mac e Linux, e tem melhor desempenho 30% superior ao Firefox 9, o que torna a navegação bem mais veloz. Junto disso também está disponível um suporte para o sistema Mac OS X Lion e uma versão otimizada para tablets com o sistema operacional da Google, o Android</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/mozilla-lan%C3%A7a-firefox-9-213008579.html</link><pubDate>Thu, 22 Dec 2011 19:30:08 -0200</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">mozilla-lan%C3%A7a-firefox-9-213008579</guid></item><item><title>Kindle Fire supera iPad antes do lançamento</title><description>Um levantamento feito pela ChangeWave mostra que a demanda pelo Kindle Fire, o primeiro tablet da Amazon, está superando a demanda pré-lançamento do iPad da Apple.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/kindle-fire-supera-ipad-antes-lan%C3%A7amento-225552022.html</link><pubDate>Thu, 10 Nov 2011 20:55:52 -0200</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">kindle-fire-supera-ipad-antes-lan%C3%A7amento-225552022</guid></item><item><title>Mais de 6 mil alunos e professores da rede municipal de ensino de Itaguaí recebem laptops</title><description>Mais de 6 mil alunos e professores da rede municipal de ensino de Itaguaí recebem laptops</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/6-mil-alunos-professores-rede-municipal-ensino-itagua%C3%AD-175500088.html</link><pubDate>Thu, 03 Nov 2011 15:55:00 -0200</pubDate><source url="http://www.agenciaoglobo.com.br/">Agência O Globo</source><guid isPermaLink="false">6-mil-alunos-professores-rede-municipal-ensino-itagua%C3%AD-175500088</guid></item><item><title>Espelho com realidade aumentada leva tecnologia para seu banheiro</title><description>Aposto que quando você era criança você se perguntava como a rainha do filme Branca de Neve conseguia falar com o espelho e até ver o futuro. Ainda se poder prever o futuro, James Law desenvolveu um espelho com realidade aumentada capaz de deixar seu banheiro ou sala de estar muito high-tech.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/espelho-realidade-aumentada-leva-tecnologia-banheiro-195849286.html</link><pubDate>Fri, 21 Oct 2011 17:58:49 -0200</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">espelho-realidade-aumentada-leva-tecnologia-banheiro-195849286</guid></item><item><title>Hackerspace de São Paulo promove "acampamento hacker" aberto ao público em geral</title><description>Já pensou acampar por alguns dias com dezenas de hackers - de programação, de eletrônica, de redes e até mesmo aqueles que invadem computadores - e aprender com eles? O Garoa Hacker Clube, um _hackerspace_ da cidade de São Paulo, está promovendo um acampamento aberto a todos os interessados.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/hackerspace-s%C3%A3o-paulo-promove-acampamento-hacker-aberto-ao-213047672.html</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2011 19:30:47 -0200</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">hackerspace-s%C3%A3o-paulo-promove-acampamento-hacker-aberto-ao-213047672</guid></item><item><title>Dennis Ritchie, um dos pais do C e do Unix, morre aos 70 anos</title><description>!http://blog-admin.wired.com/wiredenterprise/wp-content/uploads/2011/10/thompson-and-ritchie.jpg! Corrigindo um erro imperdoável da Geek, que deu o merecido destaque a Steve Jobs mas negligenciou completamente um dos pais do Unix e da linguagem C, base de toda a computação moderna, publicamos - com muito atraso - nossa homenagem a Dennis Ritchie, prematuramente morto no último fim de semana aos 70 anos.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/dennis-ritchie-dos-pais-c-unix-morre-aos-023009231.html</link><pubDate>Fri, 14 Oct 2011 23:30:09 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">dennis-ritchie-dos-pais-c-unix-morre-aos-023009231</guid></item><item><title>Extensão do Chrome permite usuário controlar outro computador à distância</title><description>Muitas aplicações que permitem o acesso remoto a outros computadores estão disponíveis na web e desta vez, os desenvolvedores da Google criaram uma nova extensão para o Google Chrome que permite o acesso remoto.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/extens%C3%A3o-chrome-permite-usu%C3%A1rio-controlar-outro-computador-%C3%A0-135208238.html</link><pubDate>Tue, 11 Oct 2011 10:52:08 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">extens%C3%A3o-chrome-permite-usu%C3%A1rio-controlar-outro-computador-%C3%A0-135208238</guid></item><item><title>Dados pessoais na web facilitam crime, dizem peritos</title><description>Informações de perfis de usuários em redes sociais são usadas por criminosos para dar credibilidade às estratégias de invasão de sistemas eletrônicos de empresas e de furto de dados sigilosos do internauta.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/dados-pessoais-web-facilitam-crime-dizem-peritos-223600754.html</link><pubDate>Mon, 10 Oct 2011 19:36:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">dados-pessoais-web-facilitam-crime-dizem-peritos-223600754</guid></item><item><title>Empresa desenvolveu um 'Nintendo DS' de parede para distrair seus visitantes</title><description>Salas de espera podem ser entediantes e conseguir ficar ainda mais quando não se tem nada para fazer ou ler. Pensando em tornar a espera algo mais divertido e diferente, uma empresa colocou em sua recepção um videogame retrô de parede.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/empresa-desenvolveu-nintendo-ds-parede-distrair-visitantes-215547731.html</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2011 18:55:47 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">empresa-desenvolveu-nintendo-ds-parede-distrair-visitantes-215547731</guid></item><item><title>HTC pode estar desenvolvendo sistema operacional próprio</title><description>A fabricante taiwanesa de smartphone HTC está considerando a possibilidade de comprar um sistema operacional, o que poderia colocá-la em concorrência direta com os seus atuais parceiros Google e Microsoft.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/htc-pode-estar-desenvolvendo-sistema-operacional-pr%C3%B3prio-191011149.html</link><pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:10:11 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">htc-pode-estar-desenvolvendo-sistema-operacional-pr%C3%B3prio-191011149</guid></item><item><title>iEmu pretende levar os aplicativos iOS para Android, Windows e Linux</title><description>iEmu é um novo projeto baseado na plataforma aberta QEMU, processador que tenta igualar o código binário para hospedar programas originários de um sistema operacional em um novo sistema de CPU, que planeja copiar o chip S5L8930 presente no iPhone 4 e na primeira geração do iPad.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/iemu-pretende-levar-aplicativos-ios-android-windows-linux-200055944.html</link><pubDate>Tue, 30 Aug 2011 17:00:55 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">iemu-pretende-levar-aplicativos-ios-android-windows-linux-200055944</guid></item><item><title>Samsung lança o serviço de mensagens ChatON</title><description>A Samsung anunciou nesta segunda-feira, 29, o lançamento do seu serviço móvel de chat, o ChatON, muito similar ao BlackBerry Messenger da RIM.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/samsung-lan%C3%A7a-servi%C3%A7o-mensagens-chaton-185143772.html</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2011 15:51:43 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">samsung-lan%C3%A7a-servi%C3%A7o-mensagens-chaton-185143772</guid></item><item><title>Hoje é aniversário do Linux, que completa 20 anos de vida</title><description>Hoje, 25 de agosto de 2011, o Linux completa 20 anos de idade e, nesta duas décadas de idade a evolução do sistema se mostra bastante sólida e ele já é considerado "maduro". Por mais que existam algumas datas possíveis para o aniversário do sistema operacional de Linus Torvalds, a comunidade acredita que hoje é o dia mais aceitável para a comemoração do nascimento do Linux.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/hoje-%C3%A9-anivers%C3%A1rio-linux-completa-20-anos-vida-164409164.html</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2011 13:44:09 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">hoje-%C3%A9-anivers%C3%A1rio-linux-completa-20-anos-vida-164409164</guid></item><item><title>Firefox 6 já está disponível para download</title><description>O lançamento oficial do Firefox 6 está marcado para a próxima quinta-feira, dia 18, mas a Mozilla já está disponibilizando a nova versão de seu browser para aqueles que não conseguem esperar.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/firefox-6-est%C3%A1-dispon%C3%ADvel-download-195914874.html</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2011 16:59:14 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">firefox-6-est%C3%A1-dispon%C3%ADvel-download-195914874</guid></item><item><title>Curta um som navegando com a extensão Chrome +Music</title><description>Extensão do Chrome traz inúmeras novidade para facilitar a audição e compartilhamento de músicas na rede, através de streaming de áudio e pelo Facebook.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/curta-som-navegando-extens%C3%A3o-chrome-music-155720694.html</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2011 12:57:20 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">curta-som-navegando-extens%C3%A3o-chrome-music-155720694</guid></item><item><title>Aeronave DIY pode invadir redes Wi-Fi e se passar por antena de celular</title><description>Dois ex-funcionários de segurança computacional e engenharia da Força Aérea dos Estados Unidos decidiram mostrar o quão vulnerável os sistemas de telecomunicação podem ser e o tipo de sistema que pessoas comuns podem desenvolver. Para isso, eles criaram uma aeronave não-tripulada que é capaz de invadir redes Wi-Fi e se passar por antenas de celular para acessar informações dos aparelhos. Tudo isso sem ser detectado enquanto voa.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/aeronave-diy-pode-invadir-redes-wi-fi-se-210546240.html</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2011 18:05:46 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">aeronave-diy-pode-invadir-redes-wi-fi-se-210546240</guid></item><item><title>Microsoft renova aliança com SUSE e coloca U$ 100 milhões no desenvolvimento do Linux</title><description>Apesar dos atritos e de alguns problemas de relacionamento, a parceria entre a Microsoft e a distribuição Linux SUSE deve continuar, inclusive com a injeção de mais U$ 100 milhões de Redmond para o desenvolvimento da distro.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/microsoft-renova-alian%C3%A7a-suse-coloca-u-100-milh%C3%B5es-173330272.html</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2011 14:33:30 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">microsoft-renova-alian%C3%A7a-suse-coloca-u-100-milh%C3%B5es-173330272</guid></item><item><title>EuTestei: Sistemas operacionais de smartphones</title><description>São muitos os sistemas, muita gente defendendo o seu. Mas e pra você, qual o melhor sistema operacional que deverá agregar todas as funções que realmente precisa?</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/eutestei-sistemas-operacionais-smartphones-161244417.html</link><pubDate>Wed, 27 Jul 2011 13:12:44 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">eutestei-sistemas-operacionais-smartphones-161244417</guid></item><item><title>EuTestei: Linha de pendrives e mídias Rock in Rio da Youts</title><description>O Rock in Rio vem chegando, e com ele chegam produtos descolados pra lembrar da data e ainda guardar seus dados e arquivos.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/eutestei-linha-pendrives-m%C3%ADdias-rock-in-rio-youts-163013557.html</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2011 13:30:13 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">eutestei-linha-pendrives-m%C3%ADdias-rock-in-rio-youts-163013557</guid></item><item><title>Desenvolvedor da Microsoft é o maior contribuidor do Linux 3.0</title><description>Linux e Windows disputam a preferência de usuários e administradores de redes. São produtos rivais, gerenciados por filosofias diferentes. Enquanto o Windows é mantido por uma empresa e bastante fechado, o Linux é gratuito, open source e atualizado pela comunidade. Mas afinal, o que é a "comunidade" do Linux? Não apenas entusiastas, acredite. Tanto que as maiores contribuições feitas no código do sistema vêm de empresas. E, veja só que curioso, o maior contribuidor do Linux 3.0, com 343 alterações no kernel do sistema, é *K. Y. Srinivasan*, desenvolvedor... Microsoft!-</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/desenvolvedor-microsoft-%C3%A9-maior-contribuidor-linux-3-0-143008592.html</link><pubDate>Tue, 19 Jul 2011 11:30:08 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">desenvolvedor-microsoft-%C3%A9-maior-contribuidor-linux-3-0-143008592</guid></item><item><title>Hacker cria forma de rodar DVDs no iPad</title><description>Um hacker desenvolveu uma forma de rodar discos de DVD para serem assistidos no iPad, da Apple, diretamente no navegador do aparelho. E para isso. o usuário não precisa nem fazer o jailbreak do seu tablet nem modificação alguma de hardware.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/hacker-cria-forma-rodar-dvds-ipad-181851274.html</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2011 15:18:51 -0300</pubDate><source url="http://www.geek.com.br/">Geek</source><guid isPermaLink="false">hacker-cria-forma-rodar-dvds-ipad-181851274</guid></item></channel>
</rss>
<!-- fe525.global.media.ac4.yahoo.com uncompressed/chunked Tue Aug 28 19:40:38 UTC 2012 -->
