<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" version="2.0">
<channel>
<title>Notícias de Política do Brasil - Yahoo! Notícias</title>
<link>http://br.noticias.yahoo.com/politica/</link>
<description>Encontra as últimas notícias de política do Brasil do dia. Acompanhe todas as notícias sobre política de hoje e o que acontece no Mundo no Yahoo! Notícias.</description>
<language>pt-BR</language>
<copyright>Copyright (c) 2012 Yahoo! Inc. All rights reserved</copyright>
<pubDate>Tue, 28 Aug 2012 16:02:00 -0300</pubDate>
<ttl>5</ttl>
<image>
<title>Notícias de Política do Brasil - Yahoo! Notícias</title>
<link>http://br.noticias.yahoo.com/politica/</link>
<url>http://l.yimg.com/os/mit/media/m/index/img/Yahoo_logo_pt-BR.gif</url>
</image>
<item><title>Servidores de 18 categorias decidem encerrar a greve</title><description>A Confederação dos Trabalhadores no Serviço Público Federal (Condsef), que representa os servidores administrativos de diversos ministérios e órgãos públicos integrantes do chamado "carreirão", anunciou que após assembleia realizada nesta terça-feira foi aceita a proposta de reajuste salarial de 15,8% oferecida pelo governo.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/servidores-18-categorias-decidem-encerrar-greve-190200178.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 16:02:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">servidores-18-categorias-decidem-encerrar-greve-190200178</guid></item><item><title>Anvisa notifica laboratórios por falta de remédios</title><description>Laboratórios de todo o País tem até o fim desta terça-feira para informar à Agencia Nacional de Vigilância Sanitária (Anvisa) sobre a situação de seus estoques.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/anvisa-notifica-laborat%C3%B3rios-falta-rem%C3%A9dios-181800489.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 15:18:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">anvisa-notifica-laborat%C3%B3rios-falta-rem%C3%A9dios-181800489</guid></item><item><title>Para expor erro do PT, Prefeitura abre dado de paciente</title><description>A Prefeitura de São Paulo divulgou nesta segunda dados do prontuário de um paciente do sistema público que expõem erro no programa eleitoral de TV de Fernando Haddad, candidato do PT.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/expor-erro-pt-prefeitura-abre-dado-paciente-170700721.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 14:07:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">expor-erro-pt-prefeitura-abre-dado-paciente-170700721</guid></item><item><title>Na campanha de Haddad, Marta critica Serra pelo Twitter</title><description>Um dia após anunciar que estará disponível "para tudo" na campanha do petista Fernando Haddad à Prefeitura de São Paulo, a senadora Marta Suplicy (PT-SP) usou seu perfil no Twitter para entrar na campanha eleitoral.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/campanha-haddad-marta-critica-serra-twitter-161600352.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 13:16:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">campanha-haddad-marta-critica-serra-twitter-161600352</guid></item><item><title>Pagot admite que pediu doações para campanha de Dilma</title><description>O ex-diretor do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (DNIT) Luiz Antonio Pagot, confirmou, em depoimento à CPI do Cachoeira, que trabalhou para arrecadar doação de campanha para a então candidata à Presidência da República, Dilma Rousseff.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/pagot-admite-pediu-doa%C3%A7%C3%B5es-campanha-dilma-161100551.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 13:11:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">pagot-admite-pediu-doa%C3%A7%C3%B5es-campanha-dilma-161100551</guid></item><item><title>Pagot diz que Demóstenes pediu a ele obras para Delta</title><description>O ex-diretor do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (DNIT) Luiz Antonio Pagot afirmou em depoimento à CPI do Cachoeira que se encontrou com o então presidente da Delta Fernando Cavendish em jantar patrocinado pelo ex-senador Demóstenes Torres no qual lhe foi pedido que destinasse obras para a construtora Delta.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/pagot-diz-dem%C3%B3stenes-pediu-obras-delta-153300255.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:33:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">pagot-diz-dem%C3%B3stenes-pediu-obras-delta-153300255</guid></item><item><title>Pagot confirma irregularidades em obras da Delta</title><description>O ex-diretor do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (DNIT) Luiz Antônio Pagot afirmou nesta terça-feira em depoimento à CPI do Cachoeira que o contraventor e pivô da CPI, Carlos Augusto Ramos, e o diretor da Delta no Centro-Oeste, Claudio Abreu, patrocinaram a saída dele do DNIT por ele ter contrariado interesses da construtora Delta em obras em vários pontos do País.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/pagot-confirma-irregularidades-obras-delta-152100712.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:21:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">pagot-confirma-irregularidades-obras-delta-152100712</guid></item><item><title>Dilma recebe o ex-primeiro ministro Tony Blair</title><description>A presidente Dilma Rousseff recebe hoje, terça-feira, às 15 horas, o ex-primeiro ministro do Reino Unido, Tony Blair.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/dilma-recebe-ex-primeiro-ministro-tony-blair-115200026.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 08:52:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">dilma-recebe-ex-primeiro-ministro-tony-blair-115200026</guid></item><item><title>Gestão do PT na saúde é criticada por Serra e Kassab</title><description>A campanha do tucano José Serra, que concorre à Prefeitura de São Paulo, usou o horário eleitoral veiculado ontem, segunda-feira, na TV para atacar a gestão petista na saúde.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/gest%C3%A3o-pt-sa%C3%BAde-%C3%A9-criticada-serra-kassab-111600276.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 08:16:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">gest%C3%A3o-pt-sa%C3%BAde-%C3%A9-criticada-serra-kassab-111600276</guid></item><item><title>Paulinho quer inspeção para carro acima de 10 anos</title><description>O candidato Paulinho da Força (PDT) quer acabar com a obrigatoriedade da inspeção veicular para veículos de até dez anos de uso.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/paulinho-quer-inspe%C3%A7%C3%A3o-carro-acima-10-anos-110800395.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 08:08:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">paulinho-quer-inspe%C3%A7%C3%A3o-carro-acima-10-anos-110800395</guid></item><item><title>Advogados de réus do mensalão criticam "flexibilização"</title><description>“Os ministros caminham numa linha de profunda flexibilização, tanto do Direito Penal quanto do processo penal, afastando garantias que são caríssimas à própria democracia”, disse o criminalista Alberto Zacharias Toron, que defende o deputado João Paulo Cunha (PT-SP), referindo-se aos dois primeiros votos de ontem, segunda-feira, o da ministra Rosa Weber e o do ministro Luiz Fux.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/advogados-r%C3%A9us-mensal%C3%A3o-criticam-flexibiliza%C3%A7%C3%A3o-105100685.html</link><pubDate>Tue, 28 Aug 2012 07:51:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">advogados-r%C3%A9us-mensal%C3%A3o-criticam-flexibiliza%C3%A7%C3%A3o-105100685</guid></item><item><title>Haddad apresenta a família e diz que mudou a Educação</title><description>Uma semana após o início do horário eleitoral gratuito no rádio e na TV, o candidato do PT à Prefeitura de São Paulo, Fernando Haddad, apresentou sua biografia e trouxe sua família para o programa da noite desta segunda-feira.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/haddad-apresenta-fam%C3%ADlia-diz-mudou-educa%C3%A7%C3%A3o-004900387.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 21:49:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">haddad-apresenta-fam%C3%ADlia-diz-mudou-educa%C3%A7%C3%A3o-004900387</guid></item><item><title>Maioria do STF condena Marcos Valério, Pizzolato e mais dois</title><description>BRASÍLIA, 27 Ago (Reuters) - O décimo quinto dia do julgamento da ação penal do chamado mensalão no Supremo Tribunal Federal (STF) acabou nesta segunda-feira com quatro réus já condenados por maioria de votos, entre eles o empresário Marcos Valério, acusado pelo Ministério Público Federal (MPF) de ser o principal operador do suposto esquema de desvio de recursos para compra de apoio no Congresso. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/maioria-stf-condena-marcos-val%C3%A9rio-pizzolato-e-mais-003525572.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 21:35:25 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">maioria-stf-condena-marcos-val%C3%A9rio-pizzolato-e-mais-003525572</guid></item><item><title>PT começa a usar Dilma na campanha de Porto Alegre</title><description>No mesmo dia em que a candidata do PCdoB, Manuela D'Ávila, foi impedida pela Justiça de dizer que foi vice-líder de Dilma Rousseff no Congresso Nacional, o candidato do PT à prefeitura de Porto Alegre Adão Villaverde usou uma fala da presidente da República pela primeira vez em sua propaganda eleitoral, na noite desta segunda-feira.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/pt-come%C3%A7a-usar-dilma-campanha-porto-alegre-001900582.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 21:19:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">pt-come%C3%A7a-usar-dilma-campanha-porto-alegre-001900582</guid></item><item><title>Dilma defende educação como prioridade para o País</title><description>A presidente da República, Dilma Rousseff, defendeu nesta segunda que a educação é o pano de fundo do desenvolvimento de um país.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/dilma-defende-educa%C3%A7%C3%A3o-prioridade-pa%C3%ADs-234900548.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 20:49:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">dilma-defende-educa%C3%A7%C3%A3o-prioridade-pa%C3%ADs-234900548</guid></item><item><title>TJ do Rio condena procurador por falsificar documentos</title><description>O Órgão Especial do Tribunal de Justiça do Rio (TJ-RJ) condenou, nesta segunda-feira (27), o procurador de Justiça Elio Gitelman Fischberg a três anos, 10 meses e 11 dias de reclusão, em regime aberto, e decretou a perda da função pública do réu.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/tj-rio-condena-procurador-falsificar-documentos-233700016.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 20:37:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">tj-rio-condena-procurador-falsificar-documentos-233700016</guid></item><item><title>PF recusa proposta de 15,8% de reajuste</title><description>Foi frustrante para o governo a primeira notícia recebida dos servidores federais, após o esforço de negociações para pôr fim à greve que tumultua os serviços públicos há mais de três meses.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/pf-recusa-proposta-15-8-reajuste-233400454.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 20:34:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">pf-recusa-proposta-15-8-reajuste-233400454</guid></item><item><title>Cármen Lúcia condena João Paulo, Pizzolato e Valério</title><description>Ao acompanhar o voto do ministro Joaquim Barbosa, Supremo Tribunal Federal (STF), relator da ação do mensalão, a ministra Cármen Lúcia votou pela condenação do ex-diretor de Marketing do Banco do Brasil Henrique Pizzolato, de Marcos Valério e dos ex-sócios do publicitário Cristiano Paz e Ramon Hollerbach.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/c%C3%A1rmen-l%C3%BAcia-condena-jo%C3%A3o-paulo-pizzolato-val%C3%A9rio-225100888.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 19:51:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">c%C3%A1rmen-l%C3%BAcia-condena-jo%C3%A3o-paulo-pizzolato-val%C3%A9rio-225100888</guid></item><item><title>Dilma é recebida com vaias por servidores no Rio</title><description>A presidente Dilma Rousseff foi recebida nesta segunda com vaias e protestos por cerca de 200 servidores federais ao chegar ao Theatro Municipal, no centro do Rio, para a entrega de medalhas aos vencedores da 7ª Olimpíada de Matemática das Escolas Públicas.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/dilma-%C3%A9-recebida-vaias-servidores-rio-222700893.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 19:27:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">dilma-%C3%A9-recebida-vaias-servidores-rio-222700893</guid></item><item><title>Chalita defende auditoria nas contas da Prefeitura</title><description>Com discurso repleto de críticas ao atual prefeito de São Paulo, Gilberto Kassab (PSD), e ao adversário tucano nessa corrida municipal, José Serra (PSDB), o candidato do PMDB à Prefeitura de São Paulo, Gabriel Chalita, sinalizou que, caso vença as eleições de outubro, pretende fazer uma devassa nas contas públicas.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/chalita-defende-auditoria-nas-contas-prefeitura-221900562.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 19:19:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">chalita-defende-auditoria-nas-contas-prefeitura-221900562</guid></item><item><title>Índios interditam rodovias federais em MT</title><description>Cerca de mil índios de oito etnias bloqueiam desde as duas da madrugada desta segunda-feira, 27, dois trechos de rodovias federais em Mato Grosso, as BRs 364 e 174.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/%C3%ADndios-interditam-rodovias-federais-mt-221400993.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 19:14:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">%C3%ADndios-interditam-rodovias-federais-mt-221400993</guid></item><item><title>Manuela é impedida de citar Dilma em Porto Alegre</title><description>A candidata do PCdoB à prefeitura de Porto Alegre, Manuela D'Ávila, deixou de citar o nome da presidente da República em sua propaganda eleitoral, por determinação da Justiça, nesta segunda-feira.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/manuela-%C3%A9-impedida-citar-dilma-porto-alegre-220900106.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 19:09:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">manuela-%C3%A9-impedida-citar-dilma-porto-alegre-220900106</guid></item><item><title>Toffoli absolve João Paulo de três acusações</title><description>O ministro Dias Toffoli, do Supremo Tribunal Federal (STF), votou pela absolvição do ex-presidente da Câmara João Paulo Cunha (PT-SP), hoje deputado federal, na acusação de corrupção passiva, peculato e lavagem de dinheiro, ao receber R$ 50 mil da empresa SMP&amp;B, de Marcos Valério, em 2003.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/toffoli-absolve-jo%C3%A3o-paulo-tr%C3%AAs-acusa%C3%A7%C3%B5es-214900387.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 18:49:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">toffoli-absolve-jo%C3%A3o-paulo-tr%C3%AAs-acusa%C3%A7%C3%B5es-214900387</guid></item><item><title>PT Campinas barra uso de imagem de Dilma pelo PSB</title><description>O candidato do PT à prefeitura de Campinas (SP), Márcio Pochmann, conseguiu na Justiça que seu adversário Jonas Donizette (PSB) retire do ar a propaganda eleitoral com a imagem da presidente Dilma Rousseff.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/pt-campinas-barra-uso-imagem-dilma-psb-213700366.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 18:37:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">pt-campinas-barra-uso-imagem-dilma-psb-213700366</guid></item><item><title>Patrus acusa Lacerda de usar máquina pública</title><description>O ex-ministro Patrus Ananias (PT) engrossou o discurso nesta segunda e acusou seu principal adversário na disputa pela prefeitura de Belo Horizonte, o prefeito Marcio Lacerda (PSB), de usar a máquina pública "de forma bem rigorosa".</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/patrus-acusa-lacerda-usar-m%C3%A1quina-p%C3%BAblica-212400121.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 18:24:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">patrus-acusa-lacerda-usar-m%C3%A1quina-p%C3%BAblica-212400121</guid></item><item><title>Grupo quer a saída de Demóstenes do MPE</title><description>Um grupo de 82 membros do Ministério Público de Goiás e da União pediu, nesta segunda, o afastamento do senador cassado, Demóstenes Lázaro Xavier Torres, da função de procurador de Justiça no Ministério Público de Goiás (MPE-GO).</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/grupo-quer-sa%C3%ADda-dem%C3%B3stenes-mpe-211300564.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 18:13:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">grupo-quer-sa%C3%ADda-dem%C3%B3stenes-mpe-211300564</guid></item><item><title>Sinalização do STF é preocupante, diz defesa de Cunha</title><description>O advogado Alberto Toron afirmou nesta segunda que é "preocupante" a sinalização dada até o momento pelo Supremo Tribunal Federal (STF) em relação a seu cliente, o deputado federal João Paulo Cunha (PT-SP).</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/sinaliza%C3%A7%C3%A3o-stf-%C3%A9-preocupante-diz-defesa-cunha-205600975.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 17:56:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">sinaliza%C3%A7%C3%A3o-stf-%C3%A9-preocupante-diz-defesa-cunha-205600975</guid></item><item><title>Chalita diz que faz campanha pagando 'fiado'</title><description>O candidato do PMDB à Prefeitura de São Paulo, Gabriel Chalita, afirmou nesta segunda-feira estar fazendo campanha "fiado" em razão da dificuldade em conseguir financiamento.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/chalita-diz-faz-campanha-pagando-fiado-203000459.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 17:30:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">chalita-diz-faz-campanha-pagando-fiado-203000459</guid></item><item><title>Dilma é vaiada por servidores na chegada a evento no Rio</title><description>A presidente Dilma Rousseff e sua comitiva foram recebidos com vaias, na tarde desta segunda-feira, na chegada ao Theatro Municipal do Rio de Janeiro.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/dilma-%C3%A9-vaiada-servidores-chegada-evento-rio-202000460.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 17:20:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">dilma-%C3%A9-vaiada-servidores-chegada-evento-rio-202000460</guid></item><item><title>Fux condena Pizzolato, Cunha, Marcos Valério e sócios</title><description>O ministro do Supremo Tribunal Federal Luiz Fux, quarto ministro a votar no processo do mensalão, decidiu pela condenação do deputado João Paulo Cunha (PT-SP) por crimes de corrupção passiva, peculato e lavagem de dinheiro.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/fux-condena-pizzolato-cunha-marcos-val%C3%A9rio-s%C3%B3cios-200900082.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 17:09:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">fux-condena-pizzolato-cunha-marcos-val%C3%A9rio-s%C3%B3cios-200900082</guid></item><item><title>Correção: Feijão e automóvel freiam IPC, diz Fipe</title><description>A nota enviada anteriormente contém uma incorreção no título: a avaliação foi feita pela Fipe e não pela FGV.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/corre%C3%A7%C3%A3o-feij%C3%A3o-autom%C3%B3vel-freiam-ipc-diz-fipe-192800513.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:28:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">corre%C3%A7%C3%A3o-feij%C3%A3o-autom%C3%B3vel-freiam-ipc-diz-fipe-192800513</guid></item><item><title>'Playboy' divulga capa da edição de setembro com o Furacão da CPI</title><description>A revista “Playboy” divulgou nesta segunda-feira a capa da edição de setembro, estrelada pela ex-assessora parlamentar Denise Leitão Rocha. A advogada ficou conhecida como Furacão da CPI após o vazamento na internet de um vídeo de sexo protagonizado por ela.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/-playboy--divulga-capa-da-edi%C3%A7%C3%A3o-de-setembro-com-o-furac%C3%A3o-da-cpi.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:07:23 -0300</pubDate><guid isPermaLink="false">-playboy--divulga-capa-da-edi%C3%A7%C3%A3o-de-setembro-com-o-furac%C3%A3o-da-cpi</guid></item><item><title>Rosa Weber vota pela condenação de João Paulo Cunha</title><description>Num rápido voto, a ministra Rosa Weber, do Supremo Tribunal Federal (STF), decidiu há pouco pela condenação do deputado federal João Paulo Cunha (PT-SP) pelos crimes de corrupção passiva e de peculato em relação ao contrato de publicidade institucional entre a agência SMP&amp;B, do publicitário Marcos Valério, e a Câmara dos Deputados, presidida à época pelo petista.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/rosa-weber-vota-condena%C3%A7%C3%A3o-jo%C3%A3o-paulo-cunha-190600204.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:06:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">rosa-weber-vota-condena%C3%A7%C3%A3o-jo%C3%A3o-paulo-cunha-190600204</guid></item><item><title>Rosa Weber vota por condenação de João Paulo e Valério por corrupção</title><description>BRASÍLIA, 27 Ago (Reuters) - A ministra Rosa Weber, a integrante que está há menos tempo no Supremo Tribunal Federal (STF), votou nesta segunda-feira pela condenação do deputado João Paulo Cunha (PT-SP) por corrupção passiva e o empresário Marcos Valério e seus sócios Ramon Hollerbach e Cristiano Paz por corrupção ativa por contratos irregulares da Câmara dos Deputados com agências de publicidade. Ela foi a terceira integrante da Corte a votar na ação penal do chamado mensalão, em julgamento no STF. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/rosa-weber-vota-por-condena%C3%A7%C3%A3o-jo%C3%A3o-paulo-e-190339243.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:03:39 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">rosa-weber-vota-por-condena%C3%A7%C3%A3o-jo%C3%A3o-paulo-e-190339243</guid></item><item><title>Marta anuncia que vai entrar na campanha de Haddad</title><description>Após o encontro de duas horas com o ex-presidente Luiz Inácio Lula da Silva, a senadora Marta Suplicy (PT-SP) anunciou que entrará na campanha do petista Fernando Haddad à prefeitura de São Paulo.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/marta-anuncia-vai-entrar-campanha-haddad-183700412.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 15:37:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">marta-anuncia-vai-entrar-campanha-haddad-183700412</guid></item><item><title>Seguranças de Dilma isolam Theatro Municipal do Rio</title><description>Seguranças da presidência da República e policiais militares isolaram com grades de aço o Theatro Municipal, no centro do Rio, onde a partir das 15h desta segunda-feira a presidente Dilma Rousseff deve participar da solenidade de entrega de prêmios da 7ª Olimpíada de Matemática das Escolas Públicas.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/seguran%C3%A7as-dilma-isolam-theatro-municipal-rio-180300780.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 15:03:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">seguran%C3%A7as-dilma-isolam-theatro-municipal-rio-180300780</guid></item><item><title>STF retoma julgamento com debate entre ministros</title><description>O presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), Carlos Ayres Britto, abriu no início da tarde desta segunda-feira a 15ª sessão de julgamento do processo do mensalão.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/stf-retoma-julgamento-debate-ministros-175600149.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 14:56:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">stf-retoma-julgamento-debate-ministros-175600149</guid></item><item><title>Ministra Rosa Weber inicia leitura de voto do mensalão no STF</title><description>BRASÍLIA, 27 Ago (Reuters) - A ministra Rosa Weber iniciou nesta segunda-feira a leitura de seu voto na ação penal do chamado mensalão no Supremo Tribunal Federal (STF), contrariando previsão de que relator e revisor usariam o início da sessão para comentários sobre os votos. O ministro relator, Joaquim Barbosa, havia anunciado na sessão de quinta-feira que faria observações ao voto do revisor, Ricardo Lewandowski, sobre os supostos desvios de recursos em contratos entre a Câmara dos Deputados e Banco do Brasil e as agências de publicidade de Marcos Valério. ...</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/ministra-rosa-weber-inicia-leitura-voto-mensal%C3%A3o-no-175553351.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 14:55:53 -0300</pubDate><source url="http://www.reuters.com/">Reuters</source><guid isPermaLink="false">ministra-rosa-weber-inicia-leitura-voto-mensal%C3%A3o-no-175553351</guid></item><item><title>Na TV, Serra critica gestão do PT e foca área da saúde</title><description>O candidato do PSDB à Prefeitura de São Paulo, José Serra, abriu seu programa eleitoral de televisão desta segunda-feira criticando a administração da ex-prefeita petista Marta Suplicy (2001-2004), do PT, na área da saúde.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/tv-serra-critica-gest%C3%A3o-pt-foca-%C3%A1rea-sa%C3%BAde-170500305.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 14:05:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">tv-serra-critica-gest%C3%A3o-pt-foca-%C3%A1rea-sa%C3%BAde-170500305</guid></item><item><title>Dilma comemora 1 milhão de moradias do Minha Casa</title><description>A presidente Dilma Rousseff comemorou nesta segunda-feira, em seu programa semanal de rádio "Café com a Presidenta", a marca de um milhão de casas e apartamentos construídos pelo programa Minha Casa, Minha Vida, agora, em agosto.</description><link>http://br.noticias.yahoo.com/dilma-comemora-1-milh%C3%A3o-moradias-casa-165600932.html</link><pubDate>Mon, 27 Aug 2012 13:56:00 -0300</pubDate><source url="http://www.ae.com.br/">Agência Estado</source><guid isPermaLink="false">dilma-comemora-1-milh%C3%A3o-moradias-casa-165600932</guid></item></channel>
</rss>
<!-- fe159.global.media.ac4.yahoo.com uncompressed/chunked Tue Aug 28 19:31:17 UTC 2012 -->
